hi 淡友 ( 107 )

開定先

推上黎

我300 加注 291 打靶 轉281 跌到282加注 回到289個下 賣一半 留一半博上291阻力位再走
點知琴日就打埋靶 283即轉熊 琴日仲有一次落280即賣 執返少少

牛得未

又係極限牛嘅時間

今次個穿個反彈好廢 連5分鐘BB中線都上唔到

完左啦 又跌過

7月6 就關稅 今日唔彈 聽日後日都唔洗彈

屌 上證跌停市

跌過280可以下望幾多？

放飯呀

唔撚係呀？

好有預感穿279

今日尾市再反彈，大家會唔會再入牛？

今日係港女廢

睇住黎打呀 大戶

淡友既信念呢

入兩手call 玩下
富途仲有1000蚊

想參考大家意見

會 但唔過夜

唔撚係呀

晏就爆升就走
呀爺好似林食飯禁左制

27800我黎啦， by 大户

美女今晚無市 任大戶舞

舞一日姐

今日去到269 ok？

呢排成日都係下畫爆升返, 搞到我都好驚

呢次係牛三前終極一跌❗️

好，比埋你做大户

跌埋仲唔係牛三GOGOGO

2萬8鈦合金國產2025鑽石無敵底

0.109入61593 佛系揸熊

呢句野仲要加到幾長？

跌得越深升得越高!

國產 保証唔會穿

聽日有無 我見佢地假期係7月3-5

拉弓姐，沒事沒事

食飯前加碼入返琴日放果一半279牛

起來！不願做奴隸的人們！

把我們的血肉，築成我們新的長城！

中華民族到了最危險的時候，

每個人被迫着發出最後的吼聲。

起來！起來！起來！

我們萬眾一心，

冒着敵人的炮火，前進！

冒着敵人的炮火，前進！

前進！前進！進！

咁咪一開個日即刻關稅

有聲

無野了 原來放7月4 only

笑撚死我

坐office成朝想食牛脯河
出面會唔會好撚熱

係超撚熱

咁算啦。。。

林一鳴指去年已經賺夠的投資者，今年初應該已經將港股的持倉減磅，只留下小量穩健及最低風險的股票。今年餘下的日子，散戶應該專心冬眠，努力睡覺，特別是低下武功的人，這時候的股市，不是給你玩的。

他又指2017年是十年難得一見的「世紀投資好年」，而2018年就是十年難得一見的「世紀投資衰年」，非常難搞，除非你是高手中的高手，否則應該賺夠休息，享受在2017年「投資世紀好年」賺到的回報。

此外，通常一個熊市的週期，會維持大半年至一年多的時間，即是今年底到明年中才有機會完結；但這只是一個參考，每次熊市的性質及時間都不同，很難一概而論，並指「就算是我自己在今年上半年的投資生活，我八成時間都在睡覺；估計下半年也是差不多，以睡覺為主。」

Yes 唔係落銀行我都唔想出街

依度嘅清痴哂線

係好撚柒熱

7月5會唔會有大散水棍

個情況同尋日好似 一陣跌一跌又爆升

呀爺食飯前DEEP V
大家小心

港女畫左三個頂on99咁

我都覺 但又入左熊

食完飯
阿爺又黎㩒綠燈制

頭先嗰棍冇食糊？

牛已入

幾時到QQ同1299破頂，等左好耐

Good luck

人仔仲跌緊呀, 咁急做咩...

好似100％街貨 大佬睇路

唔知點解覺得如果今日穿2萬8
聽日降準課金都幫唔到乜

下就轉燈又執幾百點
咁呢輪就轉虧為盈

今日收工
明天再戰
但下午又想食牛

9格熊留守下午

呢個月日日都入熊 升災日輸番2日profit 都有賺

熊軍坐十格

今日應該愈跌愈有

上證食飯前勾返上去喎，港女下午跟升啦

坐十格 定十格profit

要扮工 set 定止賺算

我9格profit

呢排個市牛熊過夜都係on9

穿282 入熊仔

坐 尋日破281 高追左

穿282反彈架喎

大師

會彈番100點我覺得
28000星期5先穿

今日就串，唔洗等

淡友信念

係大淡友真經

食完飯淡友就知錯

淡友知錯，錯在入得太少熊

睇定d睇到無入市 聽日升先買算

今日冇乜特別利淡消息，大陸個服務業pmi又創新高
其實跌成1%我都覺得有啲突左

小心後抽

星期五啟動關稅喎

咁都係聽日既事，同埋本來都跌幾千點落黎啦

我都覺得怪，小心行事

會唔會變好友

重咁多牛,唔食你食邊個

大戶又想落去食牛？

問題幾時食先

本周內

今日上證同尋日又好似 難道真係送錢？

就算係都要夠膽入貨先送到錢

姐係已經無錢

銀根緊

下半場仲有9分鐘就開打

點開都唔驚

點開都冇路捉

SH 熊

好慘
面又無錢又無

⋯好撚柒⋯
唔夠打想搵人幫手，點知人地唔鳩彩你

三分天下❗️

似冇力彈上畫v圖

牛佢

本週最低應該無27500既

好似跌唔落

睬佢都傻

好似升唔到

睇定啲先

好耐無見師父

大棍

嚟料

挑戰完一次281之後而家282都冇力再戰了

今次仆街喇, 又好似尋日咁

彈完？

震熊倉？

走熊？

下, 硬左啦?

好似想矮仔上樓梯咁

傻撚左個市

牛定熊好

同我殺落27800

渣實279牛冇得輸

睇定d先

放曬啦

比佢嚇走左

呢個真, 280底好難穿, 一穿就再落

我覺得我會係第二個肩哥

同尋日一樣
升升升！

有冇力先

要對自己有信心！

我熊軍

CLS,師父一出指示，即俾人夾

上證越跌越有唔洗驚

起碼你肯走 肩哥314 SH到303

係到打靶都sh緊...

比你升都升唔撚到291啦
琴日明明好機會 都係比人沽

咩指示

真係咩，似抽升個勢多

而家倒蝕緊

又做v 做乜撚野

一棍

再一棍

又黎大大棍, 牛得

上棍已經走左

又要加碼

又係同一個劇本, 悶唔悶

牛軍又贏

呀爺都棍上

真係上樓梯

入唔切Q 牛

月頭，說A中B
月尾，說A中A

妖，又升番

黎料呀爺

又好似禁日咁

上證大大力, 熊軍走鬼

入左牛 唔好玩鳩我

冇力？

好淡打緊交，唔上唔落

同我上

唔上邊有得跌

今日地產跌到hihi

上午跌下午升，打和啦super

唔比打和，同我插呀

上證回一回氣啫, 再升過

逢高加沽？

入熊先，拗吓頸

執5舊水走人

點睇都唔會升到

唔洗多
抽高1/200點比我熊就夠

點睇都爬返上285

估錯邊就仆街

賣價低過現價就好快有人接

你用邊間架?

打完交, 淡友勝出

又上番

準備牛佢老味

屌 仲諗住期282再熊 無力...

啱啱放曬啲熊 入牛即坐

今次轉燈就放一半反手熊過

燈呀

好耐無追, 布神贏成點?

回100點你就頂唔順

你又用你既第6感??

撚狗呀

難玩到呢

唔好走住，小心左一巴右一巴

我都係放哂D熊，不過冇入牛

睇勢，覺得仲會跌就走

COWCOWCOWCOWCOWCOW

似想升

彈少少又停

呢個冒勢對牛有信心好大獲架喎

法興啲價點解可以咁亂鳩來

同我上呀

無意見，我會走囉

聽日降準，阿爺出手一定有得升

61277?

你幾時入 高位做咩入牛

熊軍最後逃生門

今日買咩就同我相反

又唔好怪佢 大把人放飯時覺得下午會升

算啦, 當比多D 學費啦。

你想買咩？

28000

你又追牛？

內房日日比人咁洗倉法會唔會變0

布神係咪仲用緊23911做call?

我昨日叫你定力, 你今日夾少少就MOLAMOLA, 雖然我同你買唔同方向姐,不過真係睇唔過眼。

玩牛真係玩命

你搵買入位個陣有冇睇住圖做參考？

早上無入，食完飯入牛而家坐緊十格

每下一入就想拎錢, 咁好易輸晒, 因為5050咁賭錢咋

佢憑感覺

一棍落

咁你唔應該買咁近啦

回翻又唔走 個勢向下仲坐

港女想試DL

唔識睇圖你仲落場

做乜唔跟劇本

好 劍指28000

淡市入熊都係坐 好過入牛隨時比人殺

熊市做牛咩心態？

一係你身手返 一棍落個陣牛 牛完入熊 咁就抵你搵

睇黎師父又中 \|/

又有新DL

可以有幾大? 咪10點一格?
你買咁近其實ok, 但心理質素要好好, 但你咁樣實輸啦

不如過大海算, 你咁玩法,唔得囉.....

咁你要學下睇圖先 最基本d 保加力，rsi, macd麵好有用

比如頭先早市5分鐘圖穿保加力底 rsi<30 呢d咪入牛時機 跟著佢又真係彈返10格上去

小小都彈唔到 執撚左佢啦 國家隊

個人覺得玩牛又玩熊好易奶野
順勢啦，整體市弱，只玩熊or靠邊避反彈
唔好見反彈又仆入去牛搭順風車
入完彈完又要坐

話說剛才回100點引左好多好友.....
而家即插番落去

你老母一路排唔到Q 熊之後就火箭上左十格

去到呢個位，入熊都冇乜肉食，都係等佢彈先入

留牛買熊對沖
我都信邪入左少少了

好彩冇入牛，但止賺咗熊仔

真 一陣急彈又坐死人

牛咗 唔打靶就過夜

乖乖地, 學下野先啦, 唔係輸死你呀。
仲有呀, 心理質素係重點(你次次夾少少就叫), 有人唔識睇圖,不過夾都唔怕, 一樣可以WIN大錢。

而家雖然唔係熊市, 但我基本上都只買熊... 身手唔好

仲黎 條船晚晚都咁重

馬後砲，覺得係扮緊上一日個圖引人，估計而家呢個底會再抽一下升，之後再跌

等入熊

好似上次兩次316咁, 心理質素好, 唔怕佢爆上黎, 咪賺大錢
利申嗰下輸到仆街

大家D正股輸緊幾多, 我就來6位數了
:<

依家都有80格，仲唔多

呢小小都唔彈 頭也不回買熊

我都唔識

呢個真 我之前冇用技術指標 就咁睇走勢入 坐坐下又win返上去 但而家冇得咁玩

一早斬晒, 去到穿297嗰下

我都牛左 2格打左

就50 格

睇得圖黎都升完

再加碼入279牛
就唔信國家隊唔趁冇老美谷返港女上證上去

同我上番285

感覺呢排個市睇圖好似唔太準？

316清淨少少3號仔,再跌都考慮清埋佢
正股仲贏緊,但牛熊輸返哂D profit

收手啦

短線反彈都準既

好似陰跌

而家個市邊鬼識睇圖
有膽量就得架喇

牛軍要有信心

圖爺夠識睇, 但都...

逢高加沽好似無死

佢好友成日搏反彈輸死

唔上唔落，空倉下午算

係又跌唔係又跌 其實跌緊咩

地球大爆炸

熊市

內房爆
人仔跌
貿易戰
美朝轉差
夠未?

點解爺西可以咁廢

Dl 未？

唔係不嬲都咁廢架咩? 只係死頂.....

聽落有D道理

有排

直到呢刻都唔知跌咩既清，真係睇多d新聞做多功課先炒牛熊，唔係仲有得你輸

相信未

睇唔透, 不過就算DL左, 應該夜晚都係會跌

上證都跌唔夠1%
都唔知驚乜，3點實大棍抽上

拿，又引牛了

2:10睇戲，睇完穿280

你講完佢可能跌夠1%畀你睇...

好驚震走自己D熊

睇邊套呀CHING

唔睇新聞都知

港交放曬啦
熊294 298
QQ 397

升啦 好嗎

蟻俠

今朝本來想走279牛 點知禁錯制買左牛 變相溝左貨 又坐多幾格 真係好黑仔

941 仲未比人洗倉先好野..

嘩你咁快轉軚既

講左佢冇定力架啦....

圓底WO
咩都得

比人夾死
一日死幾次

3點你就知自己係好好彩

好近28100支持位啵
二黎e加熊仔隻隻過千蚊唔抵買
你等新熊先啦

E加先入熊好易輸

可能爆上30000呢

唔洗呃我啦

可能爆上46000呢

睇圖 係睇恆指定期指

咁易反手，身手又唔好
好易手左一巴右一巴

我就唔信282鐵底會再穿

唔好迫我

我唔信有底 同死跌死佢

Qq383都好硬喎

呀爺自己試DL先...

我睇恆 , 因為我又唔係玩期

托市神器

同琴日392一樣

282超硬

但牛熊好似係跟期多

我28000放曬熊觀望算

2947 跌到變末日牛

如果dl收，我都入小注牛

出關稅姐係一定趺?

睇下市場點解讀

如果佢收280-281

睇下小米穿幾多% 招好過喇 !!

7月9先上?

係睇大戶點解毒

隔離po有人孖咗好多

上次散水棍都話一定跌，個市場升跌七成睇消息，三成睇大戶

小米有熊就好

2點後又黎料
劇本！

95孖,
拎30萬出黎孖6球
息都蝕L死佢

今日真係好撚勁
買乜輸乜

係點？

牛市: 壞消息當好消息
熊市: 好消息當壞消息

好眼訓

一手黨

D人開始驚轉去買金...

你睇緊咩

200股有咩肉食 :<

妹跌真係最賤

今日睇黎成交又唔夠1000億

牛熊點可能睇技術指標....@@

指數呀

正股輸緊$4k 今個月無零用錢了

睇恆指

3條咁多 一條咋我

同埋睇桓指/期貨啦

恆指你可以睇技術分析，支持阻力250天線etc
新聞一定要睇，尤其而家消息市

btw新手

仲有冇巴打會依家入熊

跌跌車gogogo

新聞+技術分析，仲要望埋上證，開市前望下道指

牛先岩

上證指數 每日跌1% (1/1)

DL 呀呀, 插到穿左啦

再次挑戰281，但我已跳咗隻熊車

諗住升多啲先入熊
結果只入左十手就落

又有新dl

同呀爺齊齊創新DL

大棍穿 大棍穿

聽日後日都唔會有咩得救

真跌跌車

成交得6XX 而家

想升定想跌 引夠我未

600幾億都跌到400點

跌啦
唔好諗升啦

利申9up

仲有a 股，你見qq 呢排暴力救市救得幾過份

Q 熊又DH

琴日一千二億

收市同聽日都會升，我信6號咁多人睇跌都係升，要跌都係星期一跌

點解6／7未過都一堆人睇好

睇好一日，半日，甚至一兩個鐘

如果唔係大成交跌落去即仲未見底住，仲有得跌

即係波幅

睇完圖 決定入牛

散戶們逆向思維
大芋會唔會逆向散戶逆向思維 照跌

求反彈比我入熊

反手牛 執3千

仲有半個鐘爺閪收市

咁好身手

作參考

早知原價入返熊算 都升唔起嘅

係膽識同心理質素

大大力沽

真 有膽識啱啱入已經賺梗

呀爺唔等呀仔
自己再DL先

唔知2700可以挨到幾多日

依家係咪想搏撈底反彈 大絶

700個381繼續頂到

支爆了嗎？

睇我個名都知交過下學費

無底 唔覺有底 日日陰跌出貨點樣底

有生之年應該都唔會爆

我就唔信281鐵底會穿

信了

好明顯阿爺拖住港股跌
阿爺收
港股仲唔爆升

阿爺反CUP

人仔推得咁大力

上證就倒升

內房支爆
好快到香港 :<

呀爺唔認呀仔
自己著草先

拿拿林支爆 今時今日仲想鎖國

281好硬

讓領導先走

熊軍見好就收。今晚張牛熊圖覺得好多人開熊。雖然我都睇後日大跌。我都驚聽日被人撚。三日牛熊食左1500點波幅。今晚唔過夜了。呢個位同埋氣氛問題

呢排打死都唔過夜

馬神唔睇會穿280
各位睇路

其實無乜力

今日冇過夜必要

跌夠啦
妹到收市

個個都想撈底,
仲有大把水位跌先可以轉向

日日平開 聽日先入算

今日都係穿唔到280

以為今日會殺到27900。寧願食少兩百點。因為尋日28470開左熊。星期五28850又開左熊。尋日28060開左牛。三日戰續1500點左右。日日都過夜。今晚無美股唔過夜了

食左39格熊收手
唔睇好3點爺閪收市後
港女仲睇

利申 9講

You fat fat la

3點港女應該會上升返283

期28000硬到

QQ又係度妹

典解咁硬

爺閪一收就上

黎啦
升丫升丫

仲以為升左二百點

Fat條毛。4月頭開熊30500夾撚到去31500止蝕。美女24200開熊夾撚到24800止蝕。根本止蝕完即刻回落。屌佢老母。覺得人生浪費左三個幾日先就黎追返4月頭條蚊

700上晒力！

牛軍上

仲以為升返好多

原來仲係跌緊三百幾點

又一棍上

今日既熊軍 你地過唔過夜呀

每次反彈力度都過唔到100點 廢到

我睇埋3:30

有冇人入牛?

棍左去邊

我睇下3點9 準備埋單再諗

我琴日 0.120入左61728
諗緊 走唔走好 呢家 0.114

好想入熊 我屌但無美市忍手

qq比人掃番上...好勁 !!

如果收市係28200今晚好多牛軍博反彈。我聽日就無機會了
熊軍就fatfat了

收市前期指跌200內，加熊
否則就唔過夜了

轉個頭咪又妹返落去

無限托沽

等緊佢穿370

升！

升爆嘅氣流

市場快D炒消息啦 俾我走

開始無力

我都係咁話

入幾手

溝完均價都仲坐緊4格牛 過埋夜睇下點先

掛高多三格， 走唔到就過夜

晴巴睇好聽日會升？

想開隻佛系熊到下個禮拜

大戶真係冇得頂，明明想彈都㩒到實

晴牛買左邊隻牛 我都睇好會彈 但今日地產版塊實在太廢jer 升唔起

港交連230都收復唔到

聽日會唔會烈口穿28000 ?!

d回覆好兩極

有咩因素會咁? 美股都放假

見到兩隻28882熊好吸引 聽日搏個DH入先

呢排日日睇佢
好似有文有路咁

晴巴想請教下
62755 27958收回 而家0.038
61248 27808收回 而家0.039
差150點點解差1格咁少

388 一年低位係198 呀 !!

爺閪偉哥到

死線前走鬼?

係呀我正股呀195買235放
跟住就無掂過

係走都唔係裂口走啦..?

唔知點解個個都肯定聽日降準會升既時侯
總覺得會有驚喜

聽朝應該會升

我覺得係街貨量過高既關係, 有冇高手解答一下

同意，之前有清話連登恐慌指數係好有指標性

算啦正常操作就放曬D熊聽日睇下會點

痕指推唔郁
QQ推上都幫唔到

有無人過夜牛

連登恐慌指數應該要整到有得買賣

唉, 我明, 明明只係想賺啲請下屋企人去旅行, 點知越踩越深...

same……我本身想換手機咋……

係… 次次得我有份去 執極都請唔到屋企人…

分鐘圖不斷出長上影線
瘋狂壓住指數

今日忍左好耐手 唔敢高追熊 到隻牛又去番最低位即買 食十格 好過無

我都係...結果泥足深陷 越輸越多

路透社引述歐盟官員報道，中國正向歐盟施壓，要求在本月晚些時候的峰會上就反對美國總統特朗普的貿易政策發表聯合聲明，但這一要求面臨阻力。

報道指，包括國務院副總理劉鶴和中國國務委員暨外交部長王毅在內的中國高層官員在布魯塞爾、柏林和北京的會議上，提出兩大經濟體結成戰略聯盟，為表示善意，中方願意進一步開放市場。

其中一個提議是中國和歐盟在世界貿易組織(WTO)內發起反美聯合行動。

路透社引述五位歐盟官員和外交官的消息，歐盟這個全球最大貿易體已拒絕了北京方面提出的聯合反美的想法。中歐峰會將於7月16-17日在北京召開。

歐盟官員表示，事實上，預計峰會後將發表一個態度溫和的公報，確認雙方致力於多邊貿易體系，承諾建立聯合工作組以致力於WTO的現代化。

中國副總理劉鶴曾非公開的表示過中國準備在年度峰會上首次明確哪些產業可以對歐洲投資開放。中國國家主席習近平、國務院總理李克強以及歐盟高層官員預計都將參加此次峰會。

歐盟官員表示，中國的國家媒體已經宣傳歐盟是站在中國這邊，讓歐盟身處微妙的境地。去年和前年的兩次峰會最終都沒有發表聲明，因在南海和貿易問題上有分歧。

報道引述一位歐洲外交官表示：「中國希望歐盟站在中方這一邊對抗美國，要站邊。」「我們不會這麽做，我們已經告訴他們了。」

中國外交部沒有立即回應就北京峰會目的發表評論的要求。

報道指，儘管特朗普對歐洲金屬出口徵收關稅，並威脅打擊歐盟的汽車工業，但歐盟同美方一樣也擔心中國的封閉市場以及西方政府所說的中國操控貿易以主導全球市場的問題。

「我們同意美方對中國幾乎所有的申訴，我們只不過不同意美方的處理方式。」另一外交官表示。

另一官員形容上月七國集團(G7)峰會上特朗普和西方盟友之間的紛爭像是給了中國一個禮物，因這顯示歐洲領導人正失去一個長時間的盟友，至少在貿易政策方面。

7月6過倒仲有個中歐峰會7月16-17

過夜熊 點睇

成交得9XX億到 :<

收市前 牛定熊

本身我只係想就算失業都可以交下家用，點知

不過發行商都好大影響

真

本身我只係想賺多d買正股收息，點知

你交左啦，交左比大摩呀，法興呀，xx 呀

想問下稅局, 交呢啲學費可唔可以扣稅

鐘意你個回覆 今晚睇消息唔炒裂口高追比較理性

如果當初我無炒到股票，只要我捱過左頭半年，我都仲有十幾萬係身，點知

點解有散水棍... 雖然得幾十點

我反而覺得係壓住收貨
爺閪收市佢彈，但每一下一標上去，期指係即刻壓返低

呢2日輸左20k 本就輸左4k 唔玩一排住啦

呢個情況其實維持咗成日
每彈50點左右就壓

點解咁快adr就加200

掉轉諗可以係每次拉高派貨

所以我睇聽日會怒彈

所以好假，擺明係要彈，但唔俾彈
係咁出上影陽燭

尋日好多人話啊婆都識玩
其實好多人輸到PK
利申:尋日輸左1K

感謝詳細解答

係低位建立倉位 等消息彈 應該係咁

有賭未為輸

EQ要高

成交900億都冇...嘩 !!

大戶本多終勝 只係我地好難跟佢炒波幅

唔似到低位建倉，D強勢板塊教育，藥股都洗倉，我覺得仲係托沽洗板塊，起碼到返上年276左右位先會建倉

海航董事長王健 法國考察意外跌死 終年57

近年傳出「資金鏈危機」的海航集團今日發布訃告指，海航集團聯合創辦人、董事長王健，在法國公務考察時意外跌落導致重傷，經搶救無效，於當地
時間2018年7月3日不幸離世，享年57歲。

近年積極在海外併購的海航股權結構神秘，若起外媒關注。海航集團去年員工發布公開信中，首次披露該集團
股權結搆，最大單一大股東為美國紐約註冊 Hainan Cihang Charity Foundation INC. 持有
29.5%，海南省慈航基金會則持股 22.75%，海航主席陳峰與王健的個人持股分別為 14.98%，並列第 3
大股東。

屬海航第三大股東？ ？持股近15%

據海航簡介，王健在1983至1990年曾在中國民用航空總局計劃司工作，曾到日本航空公司工作，從日本回國後，長期從事民航的經濟管理、計
劃管理及經營管理工作。1990年參與創建海南省航空公司和組建海航集團，是海航的主要負責人和決策者之一。

王健在2003年被授予海航功臣勳章，之後一直擔任海航集團董事局董事長。

月供日升硬？

又無美股 又降準 忍
聽日呀爺話事

忍

多數

少量牛過，聽朝開市走

邊間聽日月供？hsbc定一通？

hsbc

一通係聽日

個ADR 尋晚嫁

我以為佢問邊間月供好

今晚無美股 大家係唔係可以安心訓

屌。夜期跌乜膠 快D爆升。再唔趁今明兩日爆升。無機會啦

《經濟通通訊社４日專訊》海航集團官網發布訃告，集團聯合創始人、董事長王健，在法國
公務考察時意外跌落導致重傷，經搶救無效，於當地時間７月３日不幸離世，享年５７歲。
海航集團官網已轉為黑色，以示哀悼。（ｂｉ）

唔救市, 被意外了

3333 最後5分中
19.5--->20.8
痴線 !!!

我用緊中銀

平手牛渣埋聽日月供高開一下就食糊算 之後渣隻遠牛等阿爺跪地下星期升到嘭嘭聲數錢

都未開市 冷靜啲

爺閪搵咗歐盟幫手但食檸檬, 唔係直接認輸再柒多次啊嘛?

其實點解咁多人用中銀, 就算平時日常既銀行服務都好, 中銀有咩優勢

無郁過

連港女都跌停埋市 世界末日

Mola mola 俾番啲錢我阿

咩事

北京

睇完戲，爺閪就整單大嘢

黑期無反應 已經反映左?

會唔會日日都引完牛就熊咁撚仆街

但係得果340億

都跌咗啲

配合下大家氣氛姐，唔好意思

熊過夜 等收錢 聽日諗下食咩靚早餐先

今晚無美股 係唔係無adr？

IFC樓下買定早餐

傳說中聽日大升

咁我D熊仔咪渣都無

火滾入咗50手熊 聽日應該冇事既，坐到千幾點

降準嘛唔係升咩?

降準降準 緊係降

以往有冇試過月供日跌？

其實月供日間間都唔同, 點解會用嚟作準? (真心唔明)

月供用中銀方便我張信用卡儲分

佣金手續費收反
不過我都用建行信用卡交AIA, 又儲倒分又有洗牙

降準
係咪往積會升？

往積係早幾日會升定先好似

今次反常, 冇日升...

中銀手續貴 每月50 一年600
我用佢張信用卡食埋迎新加儲分換coupon
差唔多=免手續費

美期升緊

唔俾升

大師夜晚有無拍片架
定係得午間教路?

陰間教路

唔 好咁啦
呢排幾準

唔準咁笑我師父

留左幾張牛走唔切

我地聽日等死

一瞓醒就5點半

卜街。我仲有7手牛未走

邊有咁多升市 分明熊一 過夜熊fatfat

一開市放哂佢 之後買英格蘭冠軍
反正都係輸

可能有逃生門呢

有沒手足熊過，小弟十手熊

四十手，希望唔會仆街死

做人要有信心
係呢啲關鍵時刻 沈門弟子係絕不含糊
明天朝早開市會升

18:24【國務院關稅稅則委員會：不會先於美國實施加徵關稅措施】國務院關稅稅則委員會辦公室7月4日表示，注意到日本《朝日新聞》關於「中國的‘報復’行動將先於美國開始」的報道，就此，國務院關稅稅則委員會有關負責人表示，中國政府立場已多次申明，我們絕不會打第一槍，不會先於美國實施加徵關稅措施。

阿爺唔肯先出手，今次牛軍又贏

Fake news
熊過仆街了

我都熊過，希望可以執番條屍

今日無低位大反彈
相對無咁古惑引牛
我都全走29號d熊
有想過10手牛過夜
不過都係玩即市算

你又過返夜

越近6號越唔敢過夜

吉倉保平安

點解係牛軍贏

唔係縮沙ma, 亮劍呢?

咁正

過夜牛軍fatfat

阿爺唔出手
港女都係升
聽日又升

吉倉過夜，今晚終於可以唞唞
唔駛睇美市，又唔駛睇波

日日都話升，到最後

對你嚟講 所有因素都會令港女升

牛軍信念

我都覺得好正，一個仆街樣柒外賣仔，無啦啦食左一個老公長時間唔係屋企既靚人妻

喺呢個市既操作去到平時個市會唔會冇用呢
呢排搵位熊佢就賺到

美期升到吧吧聲

空倉，聽日先入場

比個地址黎ok? 幾遠都送

記得以前大家既方向幾乎一致 因為跟布神
但久而久之大家好似自己玩自己咁 覺唔覺？

今日唔係主要睇美期

好開心，牛軍反擊日終於來了

其實係，大家玩慣咗（唔代表識玩），就開始自己玩

我可以話唔識玩 想跟足布神都跟唔到 太多人發言了

牛軍反艇日

因為最近無咩方向 所以大家有人牛有人熊

重熊左 聽日收錢

聽曰平開super

聽朝月供日 朝早應該會彈下

月供會開市入貨？

月供＝冇錢＝窮L

點彈

夜期又插水

幅圖同國指一樣

281有牛

咁快翻生

上個禮拜5 隻397 Qq打 爭$3 打靶

過左三日夜嚇餐死 終於回本有賺

係咪我幻覺？日日都有人話聽日牛軍反勝

日日都係我

啱啱收事到夜晚話會牛，凌晨就話會熊，到林開市就會話牛軍必勝

之後就話牛軍最後逃生門

牛軍必勝

280鑽石能量底？

280

唔好自己呃自己

聽日殺279

今晚冇美股好唔習慣

28001 一點都穿唔到

美股已經唔洗睇

28001鑽石能量頂

最近小玩左 太難玩
只係會係係大跌大彈時 會勢抽下水

我都係咁玩，搵少少好過坐過夜輸鋪大

無美股做指標 緊加不安

個識升既美股 得返個無底爺 好不安

IG開始插，聽日又想跌幾多

勸牛軍唔好太睇好聽日啦，對爺閪期望愈高失望愈大

美國串流同見倒d出價好過引
港股冇咩呢d免費數據睇，冇咁上引

呢句真 港女好悶 睇塊洗衫板喺到郁

連終極好友吕布巴都唱跌，牛三真的要來了

聽日要落到279了
望佢開市比個逃生門走下啦

夜期算唔算指標？夜期跌緊

希望到276

都算嘅，爺閪見外圍弱都會跟勢插

望就望夜期升反守住2800，之後聽朝平開升高些少果下，比位你走

蝕住走牛，再雙倍掃熊

要識止蝕

爺閪除左識插仲識D咩

暴力開逃生門

準備連跌3日

歐盟跪低

夜期穿左二幻八？

聽朝開市小注入啲281翻生牛博下
計正爺閪肯定會跪
星期五太遲，只會係聽日跪
爺閪跪底消息一出肯定爆上肥肥

無用啦，對港女無影響

頭先穿左，而家28000

唔會跪啦，果頭先話反擊，呢一刻即刻跪低？頂硬上都要啦

閪就緊係淨係可以插，不過就算係爺撚都可能升唔起

唔知聽朝會唔會一開始就穿。。。

你唔知爺閪最叻口嫌體正直咩？

黑期穿緊28000仲想入281恒牛係咩心態 新手勿沾牛熊

過左晚咩世界都唔知喇

豬左好多

柯In左尾場估惑 靠佢翻身了

點豬法

V番上去 牛軍反擊

呢家個主動權起侵侵到 中國話唔會開第一槍，唔代表侵侵肯放過中國

成倉都係建築股 滿肛紅

日日見到ching起到推牛

依家環球經濟完全冇利好消息 7月6就出清單 中國仲比歐洲杯9 如果中國輸左 上證起馬lum多一段時間 就算港女彈都只係會技術反彈一日 第二日又係咁隊落去 逢高加沽或者開市即入熊 好過博反彈

我敢講，中國一定唔會跪

呢位巴打真唔真。。。次次都推牛

我d熊呀

又傳

一跪就牛三近了

歐盟不嬲都冇可能同美國打 佢地唔想死又friend開 幫手打下中國抽下水仲好

跪唔跪嗰幾千億都係要俾，一樣影響國內經濟，侵侵已經計好數打殘中國經濟

對方火力太強勁 反擊失敗 撤退

大家留定銀彈等支爆來臨大長put佢老

係，之前睇個新聞分析，跪同唔跪都係輸咁多錢先拖咁耐
跪左看似經濟向好，但實質國內經濟以後土共冇得完全控制，輸埋控制權
侵侵今次贏左大陸有排煩

呢位巴打傻咗

跪左=控制冇左但經濟衰一排應該會好返

唔跪=keep住控制但經濟唔知幾時有得好返

邊樣結果都好吸引 支爆GOGOGO

支爆近了 樓爆何時有

土共連最後控制人民既經濟手段都冇埋，到時係支共齊爆
侵侵之前仲話要佢開放埋互聯網業務，唔洗翻牆既話，有好戲睇

邊有咁易支爆。當年八九民運，俾人制裁咁濟，D愛國愛港商人係咁送錢上去。

姓霍嗰個係走私大王，人所共知

其實網絡長城絕對係惠及世界嘅德政

咁又係，放班畜生出黎，直頭影衰黃皮膚

其實清單出既野真係會影響咁大？
唔信支美會咁玩
我覺得全世界都寧願有錢齊齊搵
有無人覺得星期五出左清單會爆返上黎
聽日會大插
如果聽日唔插
星期五就會死人

美國最鐘意拖人落水

我覺得商家佬一係覺支無料到可以食埋整死佢
唔係既話整爆佢無著數
但應該想佢變返國際condom唔係扮強國
短期呢年應該都熊既

因為大家發現跟唔到未來人 個個輸錢得佢贏

侵侵用時差黎屈番中共？

等到阿爺跪哂 先有可能牛三

你lag到斷咗片咁又真係難跟啲嘅

On 膠部話中共唔會發第一槍

無波睇有點失落

而家睇後市仲難過睇即市，之前覺得睇後市分分鐘易過睇即市，
而家試多幾水即市，慢慢加大注碼玩

其實個個自己有自己果套咪幾好

人地身手快ok?

聽日有無新熊

聽日出278 279 280 281牛
28888熊，但係換股20000

咦 sor 睇漏眼
出284熊了

又做下啲業餘分析，今次用月線圖睇，留意黃圈，都幾肯定入左熊

睇圖藍色box，最少落到22409 ，不過小心熊市難玩過牛市，尤其是熊二反彈果下可以好似牛三。我自己會二千點遠熊加兩個月到期call做部署

不過過去數據唔一定可以預測將來，如果睇錯即係牛三前大震，如果真係大震，等佢企穩30000先再講

真係5050....

十年大周期正常係整體向上，一浪高於一浪
所以SARS都跌唔穿金融風暴個底
港股大時代又跌唔穿歐債危機個底
但跌穿前底先係大周期完結嘅終極訊號
所以一係落到18000，一係三年內再穿33500

我睇三年內會創高位 不過2018年會係熊市先 但未係股災級

12000 兌換比率的

咁撚多牛既

只考慮10000

散水V番上去 牛軍大勝

夜期臨尾一碌直撚上 高過開市

見你班老散磨到夠鐘都冇料到 大戶忍唔住掃上去

國家隊夜晚出動了

聽朝老散入完場又沽返落去

大戶:老散d錢食到手軟

278, 279 d牛多到呢，成2千張

殺！

乜鳩幣少 係咁洗版

聽日升

好

仲降唔降準

侵侵一實施關稅 呀爺就會反擊 唔知侵侵今晚會唔會講野呢。如果一齊無變 聽日個市會跌死

今晚侵話阿爺唔實施，佢又唔實施

呀爺講左唔會快過侵侵出手

打和super

侵侵出手阿爺可能強烈譴責幾廿次，
之後又環球時報話你不仁我不義，
再話準備出爐準備幾星期，分階段實施又幾個月
一路暗啞底跪哂
之後完場

巴打睇得好透 睇得出中國唔敢同侵侵打交

我鳩up，新手落場冇一個月

今晚都幾關鍵 冇聲氣就put佢老味

唔敢過夜，上次過咗一次嚇到瀨屎
呢個星期都係即日

Hi,尋晚放左熊驚好多熊軍。點知咁多牛軍博反彈

只要個日無打過牛軍靶一定係牛多的

阿爺唔跪又唔一定跌，但阿爺跪就一定升，而家D牛仲要咁平咁值搏，緊係個個都入牛

個個都覺得差唔多係時候彈⋯

即係仲有得跌

但而家都係睇跌既多，尤其6號

係咪時候搵定280 Call 做對沖

呢個post係囉，但搏反彈嘅人更多

唔好硬好硬淡

降準+月供+rsi超賣+BB破底+ma破底=？

爆升？

收到風 今日爆升

大反彈大升浪is coming

期開始升

BB破左底咩?

1球QQ牛

見親你紅字都唔方好野

等數錢is coming

爆升上285

期貨一開跌125

呢度超撚燈
期準備低開200

高開600

Qq勁假

仆街，又跌

利好消息都係賣少見少

人造熊 等陣劍指29100

我Sim倉果一球QQ牛Fat Fat

垃圾爺閪

已經係公認架na

勁假信唔過，大家要有信念

果然紅字係冇好野

邊到跳樓好？

紅字開技

今日有咩重點新聞

跌咩？

跌到280又可以搏一搏撈底

想屌到佢升先PUT

熊仔FATFAT

星期五個陣仲個個讚訟爺閪

收錢去食咩呀

過夜牛心情如何？

平開期

呢個位又唔上唔落唔知開Q牛定熊好

Ａ場維穩掀回購潮，美的擬回購最多40億元規模Ａ股史上之最

《經濟通通訊社５日專訊》滬深股市持續震盪下行，上市公司再掀回購或增持潮，美的集團（深：０００３３３）、廣匯汽車（滬：６００２９７）等多間Ａ股不約而同地披露回購預案。其中，美的擬回購不超過４０億元（人民幣．下同），或創Ａ股史上規模之最。
美的是內地家電龍頭，上日（４日）股價收挫逾５％，報４５﹒１１元。自６月中旬高位以來累計下跌約２２％。
美的最新公告，擬以每股作價不超過５０元，較上日收市價溢價約１０％，回購金額不超過４０億元，預計回購股份數量不低於８０００萬股，約佔公司目前發行總股本的１﹒２％以上，回購期限將自股東大會審議通過後１２個月內實施。如果能夠全部實施，４０億元回購規模將成為Ａ股史上之最。
另外，廣匯汽車亦披露回購預案，擬以２億至４億元回購，價格將不超過每股７元，較上日收市溢價３４﹒９％，按照回購股份上限計算佔目前總股本０﹒７％。
數據顯示，今年以來已經有３２０間Ａ股公司耗資１３４﹒８９億元回購股份，回購金額超過去年全年水平，回購公司數量亦逼近去年全年。
另外，據Ｗｉｎｄ統計，自７月１日以來，Ａ股一共有５２筆回購，單次平均回購金額約
８０００萬元，累計回購金額約４１億元。近期披露的回購方案最高金額基本都在５億元以下。除了今次美的集團大手筆外，東方雨虹（深：００２２７１）日前公告擬不超過１０億元回購公司股份，用於後期實施員工持股計劃。

＊年初至今近９００間Ａ股公司獲增持＊

除了回購，上市公司主要股東亦著手增持，包括隆基股份（滬：６０１０１２）、川投能源（滬：６００６７４）、國投電力（滬：６００８８６）、遼寧成大（滬：６００７３９）、三棵樹（滬：６０３７３７）等，這５間公司重要股東增持都超過１０億元，隆基股份更獲得重要股東３２﹒４９億元的大舉增持。
數據顯示，今年以來已有８８０間上市公司獲重要股東增持，合計增持金額搞達
６７３﹒５２億元。（ｋｌ）

即刻落街買個豬柳強餐先

間間大公司都落場回購

爆升了

仆街咁咪爆升？

上證搞咩

高開又熊得

上丫
引熊

爆黎爆去都係琴日恆指收市位

信念唔夠

又係平開多啦

好多期指CALL平緊倉

咁代表咩

QQ灰燈開市

想跌? 唔知

-140

-139

熊佢老母

準備跌

睇下期貨圖咪知囉

插到

唔回購就拉你，你購唔購？

垃圾

今日都係跌

今日又殺牛
牛肉供應過剩

海X係咪冇錢回購所以...

281牛....差1點未死.

直落279喇

好肯定殺到2萬7都仲係牛多過熊

你知道得太多了

間間都回購
放水就係為呢下托住

仲有281牛咩

新出爛牛

09:12 央行公開市場今日淨回籠1400億元，央行今日不開展公開市場操作。今日有800億元7天、400億元14天、200億元28天逆回購到期。此外，定向降準今日正式實施，預計將釋放7000億元流動性。

降準 ＞收水 =升

唔知.

唔敢入咁近.

啊爺又話唔會比人仔跌穿6.9

牛啊

翻生牛281翻生完仲有1點命
究竟有冇人夠膽博？
利申：有得買會入1手博下

熊

屌高開都無唔比人熊

岩岩出世 第二日就快死

跌緊呀

唔明點解殺完過兩日又出

殺完牛就deep v，劇本一定係咁

唔洗成本怕咩開盤

引熊就deep啦，隻281都未肥

仲要有人買先奇

出完一日 今日又殺？唔明 第一次見

阿爺無得再跌，見曬底，同我上

賭大細囉

又跌

羊兄啲熊未走？ 等六號？

之前升320個時日日都有D熊仔一日殺

Qq無人買？ 咁奇既

睇死佢會升番

上證-3.79, 究竟一開市係咪會即刻爆升呢, 期待

真 今日都捱唔到就

跌139到依家 郁都唔郁 等咩？

281牛即無

爺

無左又上返去

瘦肉

趺百幾點隻熊趺左2格係咩玩法

QQ

無用啦，升到曉飛都無用

爆升緊

跌唔落，似見㡳反彈

會有肉咩？開市就完會買得切？

阿爺升
又有qq托住市
今日仲唔爆升咩！

比人呃左十手 好睇十手姐

279先真不死

我仲想入少少博
1夠鐘就冇左

今日大爆升

倒升

升

Qq托市
升得

QQ升到無頂

小注牛仔試試佢

爺閪真係唔屌唔升

我係咪係平行時空
QQ升3蚊話爆升 無頂

散戶指數話升 即刻入超近熊

人仔跌咁都升到

快D一棍上去

升呀

就快10蚊

升升升

大大棍上

期指暴升

淡友呢？

仲唔開車！正

升到中午插

我話升就升

屌你，竟然升

繼續升

唉 又太心急 見開市跌即心急走 無7格 。好彩仲有其他牛

上呀

發達號碼 63518

又食個橙先

屌, 牛仔15格啦

上多D比我熊